Используя метод Тейлора 2-ого порядка
с $\Delta = 2^{-3}, \dots, 2^{-10}$
\textbf{вычислить} приближения для решения
$x(t) = \frac{2}{1 + e^{-t^2}}$
уравнения
\[\label{eq:3_4}
\begin{aligned}
\frac{dx}{dt} = t x (2 - x),
&&
x(0) = 1
\end{aligned}
\]
на интервале $0 \leqslant t \leqslant 0.5$.
Повторить вычисления, используя метод
Тейлора 3-го порядка.
\textbf{Построить} график глобальной ошибки
дискретизации.